是日煮家飯

晚晚食呢D飯

屋企嘛

有一粒粒果D呀

唔知咩黎
我鐘意白飯多d

好健康。
利申唔鐘意

我都係 好un牙

熱巴

靚白飯好撚好食

我都好鍾意食飯
正飯桶

lunch9成9食飯

你帶飯架？

sometimes la

好幸福